（推）發現有人運送緊武器入元朗

就咁望應該係25燈喉黎
好撚硬淨，威力勁過尋日d藤條同木棍，打落去真係骨都斷
元朗市民呢排出入小心d

pish

推

728見

哦，原來而家香港可以咁樣
勁撚過大陸
我哋真係唔可以萬人十萬人圍返佢哋？
我唔信佢哋無仔無女無老無嫩
咁兇狠？

條友黑社會定自己友，黑社會唔太會光天化日仲post出來比你睇。(我認為)

黑社會人蠢無藥醫

呢d係撚武器咩 成班狗見到都話冇武器
香港已死

冇法冇天冇人會拉

push

尋晚班黑警夠收左唔少鐵通啦
不過話見唔到武器咁解姐

黑警同黑社會根本蛇鼠一窩

黑警唔可以光明正大打示威者

只可以聘請黑底

Push

cls

元朗警區警官表示：燈候不是武器

721元朗事件已定性 " 恐怖襲擊 "，元朗圍村佬已列為 " 恐怖分子 "，已達成共識，文宣行動，要全部人知道至國際層面。

你攞喉通 我攞刀 比人到大動脈自己拎黎唔好怨

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

黑警一定話裝修材料唔係武器....
屌

痴撚線

我地雨傘叫武器！佢地鐵通唔叫武器

剛接到住在屯門藍地的線報：

請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心。

屌你啦 鐵通都叫武器？
遮同水樽先係武器呀

屌你老母講就好撚兇狠
到時你見撚到支鐵通幾撚長
人地會唔會比條頸你放血啊
聰明啲啦屌仲用咁近身既自衛工具

下次打入元朗一定要整盾 第一排見班柒頭衝過黎即刻起盾陣 第二排拎長棍 佢地一埋黎就兜頭扑落去

鐵通都唔係武器
屌你班死黑警

急！！！而家個個集中咗喺元朗事件 唔好比個仆街政府轉移到視線 琴日上環對住我地班手足個頭開槍，無預警下開左36槍！！！

水樽 遮
先係武器。。。

屌，係時候帶定把瑞士刀返工傍身

啲法官呢？律師呢 ？ 去撚晒邊呀
你地所謂既法治破撚壞左未

舉報懷疑罪案,人人有責

香港政府喺上環暴力鎮壓，喺元朗恐怖襲擊

近千名元朗白衣人在元朗雞地及西鐵站內，手持長傘、竹枝及鐵通，追打身穿黑衣人士。元朗區議員黃偉賢今早在電台節目中表示，他昨日亦在元朗現場，當時，有白衣人向著他的方向，呼喊要打他，他隨即向警方求助，惟警方拒理，並驅車離開。他以「無法無天」來形容白衣人及警方昨晚的行動，並計劃今日到元朗警署抗議。

他表示，昨晚與另一名元朗區議員杜嘉倫在元朗現場，當時有十多部衝鋒車在附近。其後有一部私家車停下來，並跳出幾名白衣人，衝向他並說要打他。他隨即拍打旁邊警車的車門，坐在司機位的警員隨即校低車窗，詢問他發生什麼事。他說︰「我是元朗區議員，這幾位白衣人說想打我，我要求保護。」他指，該名警員聽到後，隨即校回玻璃窗，拒絕受理並開車離開。就有關情況，TOPick正向警方查詢，暫未有回覆。

對於有市民指昨晚一直未見警方在現場執法，黃偉賢指，在晚上七時許，已有街坊致電報警表示有大批白衣人在元朗YOHO一帶聚集，但卻被警方CUT線。惟警方卻指稱在晚上十時四十一分才收到報案。他形容︰「警方都無法無天，根本就係放水。」

另外，有市民亦致電電台指，目擊昨晚港鐵元朗站襲擊事件。他表示當時警方看著一批白衣人士離開，但卻沒有採取拘捕行動，只是舉起警棍大聲叫。他指，當時該批白衣人手持棍和藤條，在警員面前行過，而市民則大叫「打人」，但警方向沒有任何執法行動。

燈喉啊警察們見到未

元朗已經由和勝和全權管治

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

拎支極近距離嘅武器打人中距離武

兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

天真，人地大合照放上Facebook IG 都仲得呀

牛屎佬同黑警冚家剷啦

用火攻算啦
我哋攻佢哋守

同我死出嚟買裝!!!

勿買元朗樓，返歸畀人當狗打

屌你老味，唔好戇鳩啦，天口慶，一人買幾支孖精飲來降降溫，又有汗，攞多幾條毛巾出街啦，記住攞埋火機食煙呀，真係屌少句都唔得。

個名叫做董健華

我地有幾十萬就出防暴警察清場
少人就放黑社會打人
都幾Sure 一定係咁

鐵電線喉，好少住家用，多數政府野用

屌 痴撚線

真係好撚恐怖
公然恐嚇咗幾日唔做嘢
有曬圖運武器唔做嘢
報警cut你線
黑社會公然打人扮睇唔到

香港政府

報唔到仇 警黑會合作

發夢果陣我會收埋把刀見一個插一個 血洗牛屎佬

所以話要準備改鋼彈槍
你唔高佢幾級點自衛

其實之前睇過點整強硫酸
條友拎嚟玩小強同水蛭
點整 坊間材料整到

雞尾酒掟死班仆街

咁又唔一定！大把地盤都用鐵喉嘅
利申電燈佬

機電房，車路底，牛房用多，望落無25，應該16左右啦，揸住支25係咁來，一陣就攰啦。

圍有撚用咩 出手打先有用

接任之前，學定啲火系法術旁身

咁撚少
好驚

之前有人開post講吓汽油彈就比警察拉
而家黑社會公然運武器就唔理
法治已死，香港已經變成人治社會

而家地盤通常最細都20喉咖啦

小心都無用啦講真

推！

琴日都開左槍啦
真係唔會再驚

買牙鋏啦
佢地有通

我地幫佢預備牙鋏

有通無鋏點做工程

放火屠村算鳩數
廢撚事留活口

呢d黑警又唔撚捉？
懷疑網上言論恐嚇他人
垃圾黑警

開post講汽油彈都拉？連登到講都俾人拉到？
言論自由？

董建華

B仔涼粉一直無牌經營冇人敢嘈

依班仆街黑社會真係要挑斷晒佢手筋腳筋

Dllm
警察咁鐘意睇連登，
呢啲佢睇唔睇到？

唔一定既16都會有，16又好20又好，爭一號啫師兄，你做電燈專d,之前我做個度牛房都有用16既

總之我覺得唔係25，今晚攞來用真係聽日牛屎飛隻手收皮

岩啊
起佢底祝福佢全家好過

掃晒元朗d場

up

20/25 mm
ZS G.I Conduit

PUSH

班黑警 收撚晒我地既水同傘
而家佢地咁樣運送鐵枝 都唔去查下
香港警察死全家

元朗成為＂戰區＂無政府狀態

一玩火就好大穫

出得嚟行就諗住威, 唔post出嚟點威
同popo一樣, 貼少張都驚蝕

7.28 反黑元朗

光復香港！時代革命！
_____________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

Push!! 自保！！！兄弟小心

有啲野唔能夠搬上檯面做，只能夠暗啞底做

屌哂你地成班黑警老母
水係武器 涼茶係武器 燈喉鐵通就咩事都無？

你會唔會太睇高佢地智商 有啲腦都唔會做黑社會啦 有啲腦會去做警察 雖然都係無咩腦

中英文對照，不斷更新！

中上環元朗都有，歡迎手足比貨

【文宣】文宣圖集中地

Pish

[長文，學術討論] 香港係咪真係到左要成立新政府同革命軍既時候?

不嬲都覺得以暴易暴先係上策
係有良知嘅根本唔會玩到要我哋用暴力抗爭
和理非試咗啦
我哋唔升級人哋升咗十級喇

黑社會會有腦？
黑社會喺黑警面前打人都冇事
Post張相會有咩問題？

點都報左警先

push
元朗人，小心啲啊！

佢係打邊班撚樣先？

對負何妖 我決定效法烏克蘭兄弟！

尋日我係西環都仲係有好多和理非

依家班狗都任開槍任拆 班牛屎黑都係同佢地一team 黑白一齊打 依家根本就冇法律可言

網上流傳 自行判斷

剛接到住在屯門藍地的線報：

請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，南亞刀手勢必上前行動。請大家小心

全民帶菜刀

元朗圍村，係時候步入歷史要清拆啦

咁既水平炸馬
知道佢有乜武器
你就知自己要升級乜野武器

大家入黎幫手推 一定可以爭取大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

成班仆街拎晒刀爛命一條
要打一係火一係車啦

聽講今日四點元朗又會斬人
大家有咩事call 埋消防 救護

專

25燈喉都唔輕 發到力打落去幾係野

支援係要支援，但大家可唔可以花少少時間將尋日既片段分享俾身邊既親戚朋友睇？

求下你地，廣傳俾所有人知

我樓上都講左，如果佢地真係用25真係戇鳩

以前撻朵都拉依家開大片有狗照顧埋

會死人

衣家警黑合作仲怕乜
下個月開始入元朗每人放低100元保護費

727 見

打死d元朗人啦冇人反冇人理

屌，警察都落閘啦，咪同佢地死過

下一步可以點行
就咁等比人打？

Push
有無人去幫手

請帶定燃燒彈先好去

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

冇撚用

推cls

全民放售元朗樓盤

點會唔會
圍頭佬乜都做得出

保護自己又得 做宣傳都得

全民頭盔月

呢啲係生化武器

但係水樽係

唔撚係武器黎架啲狗話

0’22 開始，香港人醒未？

夠膽拿25燈喉出來
準備變張潤衡都得
宜家暴徒又TATP 又剩，可能飲飲下酒倒瀉都唔奇
又有30分鐘自由搏擊時間
（反對違法行爲）

燈喉攻擊力真係好撚強 有可能好用個捧球掍

人地收撚左成千個嫁麻

Fake

梗係啦⋯⋯硬淨得黎又冇棒球棍咁重

地盤佬低賤俾人睇唔起自己攞嚟，雨革果時仲有棚佬起棚做路章障幫學生，今次一個職安真漢子都唔見。

出面傳緊3點元朗黑社會做野，求fact check

我哋都要搵呢啲武器 先至可以對抗

打999 講完咩事直接要案件編號

老懵董

又唔可以一竹篙打死一船人
尋日身邊有d地盤佬都出來港島幫手

但係地盤d群組入面，真係有好多地盤佬支持班黑社會⋯⋯正常嘅地盤佬都唔會係入面討論啦

推
幾時去拆佢地d山墳

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

琴晚兩大焦點

1. 上環無預警地開槍企圖殺害市民，令人群，記者恐慌及受傷！

2. 國家恐怖組織喺元朗入侵西鐵站暴打市民，警方以無武器或合法集結放過恐怖組織。

我地都可以係五金鋪買，727係屋企用

元朗既軍力可唔可以打返上北京？

警黑合作屌你老母

黑社會俾狗周到⋯⋯冇事
市民俾狗周到⋯⋯持有攻擊性武器
如果你有齊地盤三寶嘅話就吹你唔漲

屌我都有入嗰個谷
搵唔到個po
係咪我搞錯？

有人report，應該俾group主/fb del左

我都係fact check下啫
洗唔洗down vote我

董建華？？

Ｄ冚家剷話雞蛋係強力武器

航拍機倒鏹水有冇得諗

鄉黑真心唔好正面衝突...
1. 觀乎全香港夠裝備打嘅話應該都只有黑警, 但咁多年都無開過拖你就估到咩事;

2. 打鄉黑唔係咁易, 佢地做野無Protocol, 記者保護唔到我地, 議員保護唔到我地, 打死左搵個南亞出黎頂就咩事都無

3. 我地同黑警打已經輸陣又輸裝, 再開埋漫延鄉黑戰線一定影響到普通民眾, 真正陪了夫人又折兵

4. 而家鄉黑情緒高漲第一除左收左維穩, 第二係走左個大佬, 呢期氣焰旺盛一定要避, 一定要避, 燒佢維穩費, 留得青山在... 寧願攻其不備, 燒多幾區都暫時唔好衝入人地大本營開呢場仗, 尤其是西北嘅黑警已經完全唔可信;

5.我地必先要提升裝備吸納動員, 起碼大家嚮裝備上人數上有更好保護到自己唔係連累到身邊普通群眾;

佢地勢力之大一般市民根本無辦法摸得清, 嬴左場交可能倒頭黎輸左好多個家, 我地暫時真係未夠能力同鄉黑全面開打....

首要必先養精畜銳, 大家研究有咩平民裝備 (例如殺蟲水?!) 俾大家同身邊人可以傍身保護到自己, 然後再從長計議點反擊

期間我覺得文宣做到嘅野更多, 我地要落力去團結香港人, 鼓勵更多制度入面嘅人出黎同行發聲, 入境消防ICAC, 我地要營造一個保衛香港人嘅形象 rather than 純粹漫延戰線.....

我知我知我1999無實際建議, 大家都亂, 大家都嬲, 但呢場仗大家一定要打得更聰明, 我地勇武嘅人本身已經唔夠多, 唔可以謬謬然再損兵折將

有咩唔會 琴晚拎哂武器大合照啦

光復香港時代革命香港建國

屌你老母Call SDU啦

遮係武器 點解鐵通唔係

禍必須牽連全家，唔好再同我講禍不及家人

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

屌你老母你試下 元朗巴絲小心

幾十萬佢唔會夠膽出防暴
次次都等d人走先會出

[文宣]推到全世界都知香港有幾威

其他社團跪撚晒去邊？

屌依啲有咩防裝

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

即係其他Ｄ村冇晒人？

既然係咁 我哋發夢都攞得鐵通啦

得返啲老嫩

無野講

真係唔知

大部份手足有腦但都真係太多顧忌

如果有10幾萬人
逐個逐個捉出黎打
文革式批鬥都可以

但有幾多人肯做？

145收到通知
全部人要即刻走，痴撚咗線
鄉黑

我冇嘢講

你夠撚膽先講喇屌你老母
入到村俾人容撚埋你啊

屌你老母燒比你睇